威靈頓牛排

有無人有餐廳推薦

去gordon個間唔錯但比起英國仲差啲

小寶好唔好食

其實靚既牛扒

又有乜好怕喎

有冇巴打食過jimmy? 係咪星期五先有

認錯人

wooloomooloo

文華